{"id":"7","question":"Minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9...","i":"Gerar a ideia global","c":"Fazer com que as pessoas gostem","a":"Fazer com que aconte\u00e7a","o":"Fazer com que funcione"}